[年經]你地公司幾號收爐？

年三十

年廿八到年初十

年初一

年三十 初五啓市

乜唔係大多數咩

對大陸廠？

唔收

你叫返shift既情何以堪:0)
好在老細會編左鬼佬同事返初一二三先 真係唔夠人先搵我地

Contractor 咋

冇

年中無休

年中無休，賺到最盡

年三十 仲要4點先有得走

休紅日，年初四去返去坐

年三十3點半開始放到年初二就放完

年29, 但扣AL
但因為唔犯法冇佢符

今年唔係年初四有補假咩